。。。

有的时候我实在觉得自己天赋异禀，能将心脏分成无数个部分多面体。在面对每一个面的时候都是认真的，翻转过后依然如此。急救人员来到我身边的时候我已经处于半昏迷状态，每一个问题我都需要用尽所有的力气来回答。他不停地说speak louder, I cant hear you，然后我就像鱼一样嘴巴张张合合最后从喉咙深处逼出一个no。我觉得是不是自己就要死掉。这样也挺好。他为了让我stay consciousness，用尽力气抓住我锁骨上方的筋。天知道我劳损得各种利害，这样的按摩简直是梦寐以求。当然，痛彻心扉。我也不知道为什么对这个细节这么清晰。